【愛蛇又贏】阿仙奴18-19球迷吹水區DCCXXXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

屌牙
仲諗住吹奏牙間

laca blood

好快推爆一個

屙尿射球結束呢場波

義和碑＞龍虎切

車狗幾耐無贏我阿

我拿會唔會又MVP

估唔到牙間大隻左反而勁左

Impressive: ozil g29
中上： 拿 chambers 間
正正路路：叔 梅 papa 大隻 羊 mk nelson
廢：艾蘭尼 大隻
痙攣：比狗
小兒麻痹：比利連
殘障：比比鳥

牙間正選no doubt

全晚結論：下季正常發揮=第6
好少少第4

燒入到十二碼
聽日去買六合彩先
可能中多期

比返臭燒同拿卡放中間啦

兩個禮拜後贏返

兩隊都有甩漏 打和啦Super!

燒

真
以為會鈍左,點知係進化左

rowe: 失蹤

間諜今場救到2球12碼

龍珠

燒羊米好似冇咩chemistry

軌攻得好好多

比狗世界第一

間

唔記得佢出左 太冇存在感

儲成季氣為左熱身賽救十二碼

拿卡真心有態 又同其他夾到

米希達恩既問題

但個下fake望落真係好尻

g29 係咁中場甩波

的確 今場車狗真係贏哂

屌熱身賽救到有撚用

以前CCC已經係咁
幾有用

之前熱身賽都救到啦

今季再儲過氣
有紀錄要破先再救過

Chambers in 4 mins did more than Bellerin did this whole pre season. #afc

psg龍門教練

我地睇緊同一場波？

所以話儲成季氣用哂係熱身賽到

開季仲係g29 e35既話
真係等睇後防橫傳足90分鐘
G29係唔錯 但一逼到埋黎有甩漏
有潛力但未夠火候

Alex Iwobi's reaction to scoring the winning penalty

"I don't know how I did it, but I did it... innit!"

捱到追和真係靠牙間

人都走左就算啦

牙間救左球十二碼先唔駛豬
今場然佢

人地有人有單擋
真係未見過阿狗死球攻守有戰術
係咪zonal marking都冇埋

係嘅救撚左幾球單刀

起碼好過艾蘭尼多多聲,至少知道佢做到野
艾蘭尼真係

埃及仔啲俾波真係好撚西

埃 比返件4號出黎啦

燒轉左12m射法 跑多左

又落狗屎

牙間係乜水

cech

買蘭奴返嚟激活牙間

對手淨係企位執死我地中間兩隻同兩邊翼
我地已經完全運唔到個波上去
仲要逼得唔算好緊 車狗守都唔洗點用力

G29打得好好wo 19歲踢得咁淡定長短傳都有又hold都波 間唔中仲可以自己帶上一兩段 防守都正正常常 今場真係節拍機

真係踢到40歲了

戰勝沙士

真係屌 唔旨意佢運波上去
但傳d普通波質素都曳到

愛蛇雪到比狗食返肉為止啦

比狗都推唔到個波上去

愛蛇表示蘭奴過嚟坐住睇牙間

禁區頂攞波->橫傳/回後

夠我丁了
暫時真係幾好
唔會怯場

基本上熱身賽戰術果d真係唔會期望太多
不過睇到邊d係真廢 左右兩閘都世界級廢
埃及boy廢到愛Sir係咁嗌叫佢轉邊快d

企位又有問題 企撚到咁後 直接比人逼到三閘線入面 張伯斯落場企前返 即刻同前場有返連結

牙間做隊長先救到12碼
上次屈福特

我只希望lxxxxxxxxx可以適應英超

反雲榮譽主席 間諜

牙間要續到40了

比狗真係好廢

執行董事：細梅

反而真係要諗下三中場最前嗰個要擺邊個
暫時真係燒最好

依樣真係不得不佩服車狗，唯一開心既係想睇愛sir屌9班友上半場逼得咁撚柒差

唔知係條防線比愛蛇換晒先
定係愛蛇比人炒左先

今場細梅啲剷波幾準
反雲confirmed

係責任

達sir救牙犬

愛蛇:hey 左邊空哂呀 轉過去啦屌你老味

雖然比狗真係好撚抵屌
但諗諗下kola其實連走到上去傳中既機會都冇

Monreal papa mustafi lichekdfhs
好有經驗但慢到仆街

高拿有時都有補位同傳到下波
比狗真係

就咁睇梅屎係冇問題
但係拍佢既中堅要成日幫佢執屎
成日出黎殺波

有幾球入禁區起埋腳喎

感動既係d契仔終於消失

反正哥斯拉同比比狗都唔快

等隊長復出

Kola有幾下都試自己帶個波上去同前場做配合 比狗全晚向前傳嘅波不多於5腳 要講攻嘅話kola都做到一兩個chance出黎 反觀比狗只會浪費chance

打中堅係有呢d配搭幾好

今場算有啦
比狗比佢傳中咪又係比返波人
佢傳中直接傳去底線真係見唔少

Gxxxxxxxx咪新契仔
差唔多場場熱身賽踢足

比狗進攻廢都唔使講
防守俾個新仔撚到

唔好買翼啦 買閘好撚過

有實力先場場踢足 你會唔會話美斯係疤狗/阿鳩廷契仔

成條防線都係鬆散同冇默契

係我又唔區
不過都係唔好吹奏住

係咪比人走直線又追唔返

粗粗地用2&b頂住先 比狗問題嚴重好多

契仔同實力有乜衝突

落腳慢撚到

呢個真

咩粗粗地 一落場差啲入波
我b > 羊

佢守波永遠都係向後退等俾人cup
好心就用下自己啲速度標下波

射中間

屌最後12碼成班on9仔

翼再勁都好 隻閘衝上黎橫傳又失位真係世界級

星期六最後一場熱身希望睇到白簡迪同lxxxxxxxx
唔想再睇比比鳥

希望拿羊燒早日打出默契 mk可以係燒比人man mark嘅時候企出黎 2&b射波大力d g29 keep住進步 防守打返form出黎

仆街 藍斯傷左會唔會賣唔出

希望細爆可以keep 到，咪學比狗咁

波都運唔到上去 仲講咩翼

羊冇拿卡真係好廢 同樣拿卡冇羊都廢 SP

明明上季羊夾mk幾好
暑假搵到新歡就夾唔返mk

個記者訓左冇睇

拿卡搞到佢要改稿

基本上今場人地D攻勢就係係比狗個度打出黎

出lichxxxxxx冇咁嬲

開季*

痴線 19歲

Ching你個名點讀

唔知 之前有條傻鳩話烏拉圭贏佢抄名 特登改

原來傳失好多波都係六球

仲要有兩腳係大腳轉邊比狗差半步

比狗好似話一路都傷緊?

似係 跑得慢左 一冇左速度 缺點完全暴露曬出黎

轉會嗰時心諗 19歲法乙都要7m

Ankle，之前上網睇話佢做齋狗係為左養傷

抵唔抵比？

大陸仔最撚癲係，我打fm佢啲數值升得快過火箭

狙xxxxx庸勒

比狗呢鋪真係撐唔落
張伯斯落場前面係Nelson 都打得咁正路

keep住咁嘅水準
xhaka可以坐下bench先

點睇都係藍啦
拖大陸加沙

兩個比到位沙放長炮，丁撚到你死都得

guendouzi啲長傳都幾好
又唔會好似ramsey鳩衝

爆炸仔最撚癲係d long pass準成度
分分鐘仲高過xhaka
佢仲要推得生個波
如果適應到英超個強度 同埋後場處理成熟d
以後唔駛出xhaka了

lmao la diu

點都唔會沙卡後備 磨合兩季既中場大腦唔會亂郁
除非個領隊on9 想大改玩死自己

其實沙加而家最大既問題係慢
根本改到就唔使藍

佢前插唔會入禁區，專心負責助攻分波同運個波比兩邊或燒，作用已經好過藍。
以前藍係到最大問題係佢妹同埋運波能力唔高，結果只可以插到最前入波

藍後備奇兵可以 正選不了

睇咩領隊用 沙加推前/逗後果陣幾好
再加上果陣雲加中場分工差 好多隊用呢type都唔差
關刀打得好一回事 但太早正選可能成為下一個牛奶 唔可以亂拔苗

ramsey有時上腦可以走得前過前鋒
拍佢嗰個中場會好辛苦

所以應該都係拖藍沙

佢係有時唔上腦，mostly 佢都係上哂腦

盃賽正選下先
聯賽做後備

續左約先

關刀話自己踢波風格係鐘意上腳用個波
逗最後未必岩佢發揮

買翼啦，上季走左3個，換得一個mk，但都唔算正宗翼

盃賽可以試下拍AMN

要迷爆炸仔了

岩岩睇番精華
笑撚死

鑽石眼

買Zaha最好

岩 今場如果有zaha引晒d人去守佢
一早搞掂我轟啦

比利連得拳王啟發轉食素

【體育】阿仙奴右閘比利連加入素食行列，他自言是受英國退役重量級拳王希耶的啟發。

比利連（Hector Bellerin）透露已轉為食素1年：「當年紀越來越大，我食得越來越健康，甚至發現根本沒有需要食肉。我問過很多食素的運動員如希耶（David Haye），本來我的目標只是3個月，之後發現身體有重大改變，就決定全面食素。」

不少人都以為放棄肉類食物，對營養需求極大的運動員會有越影響，比利連就表示，食素只會帶來好處：「我在比賽後的肌肉問題，以及長期傷患，現時都康復得更快，為甚麼我要放棄？」

今季，比利連的右閘位置將受到新兵瑞士國腳列治史迪拿的威脅，而且領隊也換上艾美利，他坦言所有事跟雲加時代都不一樣：「兩位領隊的執教哲學完全不同，我們要努力習慣，了解新帥希望我們如何操練及比賽。」

愈食愈廢

叫佢食屎算啦，家下仲跑得慢過我

唯一優點都無撚埋

翼夠勁
隻閘都唔駛成日推咁前啦
買到勁翼
直接可以收比狗皮
出L12專心少少守頂一季
下季先諗L12代替品

車狗件黑鬼新仔勁撚到
比狗

阿記另一隻右閘幾時報到

@鏟草蛇

返工

l 準備改名

臭燒如何？

阿迷等左咁耐過頭波 係7M爆炸狗比到 唔係腳力王條粉皮
一場唔只一球

希望CECH 保持咁撚高水準
定唔知對面MOLA達廢

Yes所以要買zaha

你翼幾勁 隻閘唔推前overlap 邊有位俾佢發揮

琴日藍絲冇出，係咪賣得

阿間剩係對車仔先救到十二碼
夾埋做show 咁
間碟 confirmed

前面有手足話傷左 ？

who腳力王

好撚似C朗個件啊

低仿A 貨

Now體育做乜
車仔頂爆呀仙奴？

以家又唔係廢老教隊波

Emery on Ramsey contract and N’Zonzi rumours

on Aaron Ramsey’s contract situation…

It’s one question for the club and another for the player. I am very, very concentrated and my focus is thinking everyday about the training, the players and the match on Saturday against Lazio, and then against Manchester City.

on if he’s thought about what he’ll do if Ramsey doesn’t sign…

I think my opinion is clear, I want him to be with us, but then it’s one question for the player and the club. My opinion is professional and is in the interest of the team.

on the team’s performance…

We are very happy with the 90 minutes because I think the performance was getting better throughout the match after the first goal. But I think it’s also good because in this moment we need to stay together and react to these moments in the game, and then I think we controlled he match with possession, had good positioning on the pitch and created lots of chances which led to the goal. For that, I think the performance tonight was good and it will help us in our preparation for the start of the competition. After this, it’s clear that the problems tonight were Aaron Ramsey – but that’s not a big issue – and then Kolasinac because he’s injured his leg. We’re waiting for the medical analysis to find out what this injury is.

on whether he’s interested in N’Zonzi…

At the moment I’m very happy with the players that are here with us. We also have others still to come, like Nacho Monreal, Lucas and Xhaka, who will start to get minutes on Saturday. I am telling you that we’re speaking inside and we are OK. There is only a possibility that we sign someone if it’s a good opportunity.

on how his centre forwards played…

I am very happy with their positioning off the ball and breaking the opposition’s lines. Then for the finishing, we want to continue on improving that, but we have very, very good strikers in Lacazette, Aubameyang and Nketiah. For me, the best situation tonight is that our striker took his chance tonight and grabbed the goal.

Why Aaron Ramsey missed the Chelsea game

Unai Emery is confident that Aaron Ramsey does not have “a big problem” after he was a late omission from the team to face Chelsea.

“He has one little muscular pain and we decided not to start him in the match because it’s maybe a big risk for him,” said Unai Emery.

“But I’m waiting for the medical analysis and I don’t think it will be a big problem.”

愛蛇句 I am very happy 講到同 First of all 無撚分別

我d英文仲好過佢

冇睇波，iwobi踢得點？

ok la有活力拉扯到防線
有個好機會但射得比較正中救到

鏝仲有邊個未歸隊？
KDB 根度簡？

又射唔入

本身廢冇計

on Aaron Ramsey’s contract situation…
It’s one question for the club and another for the player. I am very, very concentrated and my focus is thinking everyday about the training, the players and the match on Saturday against Lazio, and then against Manchester City.

on if he’s thought about what he’ll do if Ramsey doesn’t sign…
I think my opinion is clear, I want him to be with us, but then it’s one question for the player and the club. My opinion is professional and is in the interest of the team

我藍

只差把握力

真

普子貢早起身飲早茶

腳力王都有過既 又唔好盲反 佢分兩邊多姐

賣撚左條垃圾 買過隻硬度高既btb啦 doucoune都好啦

收到風 陳晚秕 屌打左 對面個咩9牙切？

一陣再訓

dllm食個早餐$39

Rich 到

廢老到

吉豬炒蛋多士，飽撚到

特登提nzonzi 知咩事啦

30歲真係令人卻步
但係諗起中場係佢加拖仔就

唔貴ok ge,即食夾到打兩年有個冠軍收貨了

挽留藍斯

雲加

唔撚續就過主

成班唔SICK波
擺明愛蛇叫兩隻閘唔準亂上去!

藍斯

抽沙夏水抽得咁過癮
轉頭J換一個doucoure/nzonzi可以攞冠軍
明明睇g/a又唔係高
防守數據又同沙加差唔多

睇精華奧燒好似好fit

食緊kfc 12.5 餐

養和成日射到好中 真係望住個龍黎射

買左唐記$7

Apple 換電退錢
之後新加玻apple 打黎話我資料錯左
會唔會係呃人

驚咪唔好要囉,幾舊水買個安心

原來已經落左order
睇精華 右閘穿左好多次

點解係新加坡

Apple所有亞洲支援都係新加坡搞，上次in app purchase refund都係要打去新加坡

我見佢講野唔咸唔淡
以為呃錢電話

根本係

清都同電話騙案幾有緣 上次就老媽奶野 今次就自己

想試坡妹了

新加坡人 月入十幾萬 日日返工上網睇手袋

講撚到我j咁 沙夏同補中場完全兩個邏輯咁都拉得埋講 比個叻你

印尼妹樣

食左$15生果杯

咪又係賣自己一個打得唔差但位置上唔缺既人
去換一個中下遊又唔算打到好好數據既球員

屌你老母

窮廢中得罪你咩

一個case係拆散自己進攻組合要買翼轉新套路
一個就本來當佢中場核心但唔續約迫住要買人補人數 咁都同？btw個人認為唔買ok試下爆炸頭 但真係唔想見到我埃正選

今日又做咩咁早起身

睇精華都見比狗起碼比對面個力架新仔撚左4次以上
呢條友而家真係廢到仆街

廢都至少廢左年半啦

自從傷完玩FASHION就搞成咁

比狗可以去守飲水機

列叔應該都差唔多

有球直線鬥爆竟然跑輸
估唔到跌得咁緊要

唔洗返工牙?

睇左琴晚長J華 有D失望係又輸高波 但整體上開始見到進步
進攻節奏明快左 球場空間有用盡
燒個腦同轉球快 打節奏快進攻有加成
拿羊一定要出曬問題就麻煩 藍燒米只能出其二
仲有秕呢場打返直接波 係有質素嘅 佢真係俾雲加累死上季
最大隱憂係右後衛防守 比比鳥呢家廢到 希望星六可以睇睇L12

Me last half day c level全部都唔係度

邊度有尋晚精華

八十分鐘段反搶impress到我

路狗好多funson

上半場逼搶廢到仆街

如果琴日輸左 拿卡一定係戰犯

其實愛蛇教得幾好

頂你地 牙間

出左去牙，返左屋企準備訓了

條撚樣轉去做model 算啦

其實暫時睇唔到拿卡奧巴有好好效果喎
始終佢地同場都係對啲弱隊
唯一一次正賽同場對熱都唔算係打得好

K6正選不了

小花

qq 又針左十幾蚊

youtube

穩食下游我滿意既 強隊真係要諗諗喇唉
羊一個反擊都唔太夠力咁

上季季尾羊hold ball 走位卡禁區做finishing 係幾好架
羊勁速度走位 傳送有一定質素
佢如果玩拉邊走位 等拿可以做poacher 好過岀三個攻中係單箭真後 特別係我地冇翼

點解唔出下個新龍?

幾時買zaha

牙間老屎忽

Niles 打閘都勁過比狗

又追擊

呢條友已經完全無存在價值

都係雲加好

最悲哀係奧巴打poacher應該仲出色過拿卡
但就要屈起條邊到
波又扭唔到,出波又唔係勁

姐係點 睇唔明

咩工貢爽

Arsenal Demand £22.3m For Musafi After Receiving Offer From Galatasaray #afc

More👉

The Sun: Arsenal are very interested in Dembele and could offer Ramsey in a potential deal for the French winger #afc

More👉

22.3m
係咪打錯左，2.23 m 牙

如果消息係真
其實真係有機會籌緊錢買個貴既

翼唔一定係扭嘅
可以係cut in 走位 為球隊做空位

正

買埋呢件今季收貨

好過死攬ramshit 啦

守死球都好垃圾

主席賣得7M

當年對拜仁爆到底助攻奧燒入第二球個個去左邊

買到一世迷愛

右後防廢好多

Dembele Iwobi 雙翼齊飛

睇到燒打得咁好 開始覺得ramsit係多餘的

直接聯賽長出L12可能仲好
頂龍場場70分鐘換走
換張伯斯出黎守多陣

DLLM

即係廢老霸住個位

Dembele gun Iwobi學野

Iwobi 唔差啦

間諜一場波救兩球12碼

破哂紀錄

ankle keep 住傷
所以跑唔起
好似係一路未好返
新聞講

我寧願佢搞掂所有野先出

不如俾佢長抖啦
傷住踢為乜

唔止收貨呀 係cls呀

你要防守好 唔洗助攻 出柏芝都得喇

食素搞到咁

已經用晒今年嘅quota

張伯斯都未必慢好多
對比依家呢個比比鳥

牙間=間諜=拖台=施治

佢踢翼位但唔係翼囉.....

但防守技巧應該好少少

做乜the sun d垃圾news都J

其實睇到係 條友長期發炎個位

但其實係咩原因令雲爺愛爺都咁鍾意用佢？
防守唔叻，進攻唔叻，速度無埋
點解可以長企正選

谷左好耐喇清

on whether he’s interested in N’Zonzi…
At the moment I’m very happy with the players that are here with us. We also have others still to come, like Nacho Monreal, Lucas and Xhaka, who will start to get minutes on Saturday. I am telling you that we’re speaking inside and we are OK. There is only a possibility that we sign someone if it’s a good opportunity.

IWOBI 大心臟

今季買人已經收貨，早買人有時間夾
唔好忘記世界盃對買人有幾大影響
再睇埋其他幾隊，合格有餘啦

熱狗一條友都無

WA DIU, 股JOY

G29進取過xhaka好多，向前傳球多，xhaka通常都係向後同橫傳，同樣傳球成功率都係G29勁d，xhaka今季應該打少d調整自己嘎打法先

人地只要無人走其實叫齊章
起碼呢套陣都攞左三次頭三

原來琴晩搞到比狗出醜個力架先17歲

軌J到出血

其實一埸波tackle won/interception 有6-7球係好誇張
講緊torreira呢兩項數據
打意甲33場先得66同67個

Xhaka most forward passes made in the premier league last season
Majority of the passes are forward passes...

呢隻幾好j 希望佢嚟緊有多啲機會出

meyer17萬鎊

唔洗錢係咁架啦
坦克都好貴

唔洗錢嘛

Granit Xhaka has the most passes of any PL players last season.

Squawka:

Granit Xhaka has a Squawka rating of 4 stars out of 5 with a Performance Score of 655. He scored one goal, created 39 chances and seven assists.

Granit Xhaka has completed 2509 passes this season with a pass accuracy of 87%, of which 73% are forward passes.

我當佢人工只係值800k
多左既當轉會費
4年約都係俾多20m到姐
咁睇應該就唔會覺得太貴

打錯應該80k

咁既身型打英超

唔同講數據撚講波

貢拖囝死硬了

G29個感覺係初生之犢不畏虎
聯賽希望可以同xhaka輪住出

卡叔點睇?
卡叔165
Meyer173

C.f. Ozil: pass accuray 86%, 70% forward passes
Ramsey: pass accuracy 85%, 68% forward passes
Elneny: pass accuracy 94%, forward passes 64%
Wilshere: pass accuracy 86%, forward passes 71%

短撚

Elneny 就真係橫傳王

Torreira168都係高過卡叔

能力受限啦
佢如果狂向前傳
準確度都唔知會唔會跌到50％都無

Yes
用佢就係追求穩定性
好似以前 denilson

上季冇後備 張伯斯信心未建立到 蒙迪路陰影

any stat on xhaka's backward passes vs forward passes?

Ozil就唔使比數據啦，大家有眼睇尋晚好多次突入成功都係靠佢妙傳，如果冇咗佢肯定冇曬創造力

白簡迪

同mk同grade 人工上

對面車狗隻NIGGA幻幻仲好J

如果真係細梅藍斯走換單比利 其實正
但變相中場同中堅會唔會唔夠人 人可能夠 但未夠信心

如果淨係講向前傳波xhaka一定好啲，好多時中埸交穿幾個人，但爆炸頭可以過完人再交，呢樣係xhaka一世都學唔到

上面咩有
Forward pass % 高過 ozil ramsey elneny wilshere etc
仲要本身已經 most passes in PL

唔夠信心

頭先禾子咪寫左
2509*89%*73%=成功向前傳送
2509*89%*27%=成功向橫/後傳送

英超對面邊有咁易比你過
連奶都 fail 多

其實佢勤勤力力做好防守 佢係有力爭其中一個中場位
要佢做波直頭係痴人說夢
拖打得好既 Elneny就係拖既輪換替補

丹比利態度唔好
迪甘斯、華維迪都批評過

不了

害死雲加

其實肯做後備已經夠

追唔切，抱歉

其實 google squawka 乜 stat 都有

咁早吹奏 好快出事

CHO勁到

宜家講緊主席有機去費倫
睇黎黑b會留

其實 mk 320 passes, accuracy 得 78%, of which 69% are forward pass
Chance creation 14
佢態一差就狂交失波

冇信心到 瞄住人黎射

法國隻nxxxx幾勁，買到中場硬好多

mk差山狗2班

有爆炸頭新仔足矣

全能到仆街轉會後入左幾多球

反正都係後備
黑 B 放入黎撞下同燒味都 ok

後防都係一貫地廢

奶推之前唔諗定下個決定做乜 咁樣好難做中場大腦 相反藍斯成日諗到但做唔撚到 即係高章波

想引幾個過黎製造空位傳比隊友
不過唔夠勁

勁就自然有上進心嫁啦

我都好憎佢，但不得不承認佢確實勁過mk兩班

三號風球都打左次

召喚成功

但宜家佢個位唔缺
Rowe琴晚打果個位就應該入多件啦

咁講mk咪得返港甲水平

拖波 吊波 勁過mk

我都想佢買 但講緊隊波主力全部三字頭

愛蛇似想打雙防中

全能到仆街打st咪勁

細爆加拖仔

屌今晚想唔贏英超都難！！

mk=弱化版拿斯理

永遠不會忘記你咒奧燒傷

好想吹奏

奶係人地都紮晒馬黎守你都仲要過
爆炸果隻聰明啲，見人地失左少少位先過
而加隊隊都講逼搶，有呢啲skill好緊要

其實你成隊圍住佢踢就勁
強化版沙基利

咁傷住贏英超囉

今晚

開季仲係咁既態真係盃賽見

咁講法2b都勁過旺角仔

成功率應該唔會一樣卦?

差射球

今年

2b = 弱化版迪亞比

熱身賽咁鬆
上年 nelson 咪又係話過就過
正賽盃賽冇哂

2&b 入12碼果球型撚到

佢係講total傳球成功率有89％
當中佔左73％係向前傳送

成功率係 all passes
Successful passes 入面 73% forward passes
所以 attempt forward passes 應該更高

咁講真又未必 要睇條友能力上擔唔擔得起
上季前半季咪擔唔起 因為鳩吊

87%
但係其他同你講既一樣

上年直情沉

山狗豬sir如果無走一定贏歐霸 只可惜

垃圾

都未必既
對馬體會始終好難過到
要講如果倒不如話K6唔自爆唔傷

同隊友已經冇左信任
Lm等睇普巴返黎大支野杯鳩佢

路狗

U

上水

用熱身賽表現就判定可以踢走沙卡正選
咁幾年前晨操之星可以打正選

eisfeld olsson akpom

沙卡打歐霸 英超大戰有貨交
關刀熱身賽有貨刀
咁樣可以踢走沙卡正選

傻的嗎
提呢啲都唔提入四球既辛洛高
但其實我認為熱身賽都有少少參考價值既
之前熱身賽打得都好都無用對年青球員成長都唔係好事黎

四球 辛洛高

真 熱身賽之鬼

Rowe熱身賽都踢得屎
第一場-6入到球就俾人吹奏

佢去左冰隊

圖魯C

Laca 3球 做icc神射手
Nelson 3助 做助攻王

想買返部ps4係房挽 最近有矛咩遮巧挽架🤔🤔

大家唔好睇完精華就j啦
明明成個上半場比人砌到反哂皮
波都過唔到半場 人地下半場換走人我地先好番少少咋

CI

買黎把撚咩 陣間又比人叫賣走

係自己三閘線俾人逼到反哂艇
唔係牙間+莫拉達真係三蛋返更衣室

跟唔上速率，但叫做好過以前

菊花最好玩

最記得辛子連慶祝都仆街

哥狗既話一早456左 係2&b入左黎隊波先叫好少少

London is RED

2&b 救世

上半比人屌打
羊米羅 發揮得極差

Rowe仲要浸
d決定做得太差

Mk要操起個態

羊就不嬲都係咁踢
消失成場
然後有一半機會現身入一兩球

硬係覺得其他隊啲球員無處不在
攻擊速率快好多

感動既係大家開始認同G29了
Matteo Guendouzi vs Chelsea

92 touches
83/89 passes completed (93.25%)
4 dribbles won
6 clearances
7 tackles won
5 duels won
2 aerial duels won
6 interceptions
2 shots

#Afc

數近年化學作用最佳中場要數到coquelin carzola Ozil
卡叔傷左，我曾幾期望過腳力王會進化，牛奶會成熟，藍斯會改變，但無一個做到卡叔果種connect前場後場既效果
今日阿狗終於以7m搵到呢類球員 我唔洗再睇妹妹下既自轉360向人群狂衝saidway passes了

G29拎到波等一時間揾前場最多空間球員
同樣位置拎到波，埃及就Cup一下，轉身，比人迫，向後帶，然後搵最近果個交 毫無推進重要比人迫

G29 d passes可以直接湯穿迫搶or中場線，乾脆利落，唔會妹下妹下

唔知係愛蛇order定咩原因
rowe唔理個波上唔上到去都唔返後幫波
到個波上到半場又淨係識企死峨眉月

車打左十幾年防反，你阿狗岩岩打咋

如果愛蛇想靠佢打中間，真係要叫叫臭燒幫幫佢，
20-21再借出去都唔遲

唔係 係覺得阿狗攻守轉換真係好慢
不過值得比時間愛蛇

吹得大到

屌你熱身賽踢到曉飛有撚用咩

點睇g29都唔係卡叔果類
係幾有潛質 但好冇唔好咁快吹奏住

Matteo Guendouzi is an interesting prospect, but …

He certainly seems capable of finding passes between the lines, and he did try and open things up a bit which I liked. The repeated cross-field passes don’t interest me that much, any professional worth tuppence should be able to float a ball under no pressure to a teammate on the wings, but what caught my eye a couple of times were passes in tight areas which found an Arsenal man higher up the pitch, and his desire to move the ball quickly. It showed good vision and the ability to move the ball with pace and precision was good to see.

All the same, he’s far from flawless, and I suspect in a more competitive environment his tendency to turn on the ball – and it’s pretty easy to telegraph which way he’s going to go – will prove costly, especially as he’s not always going to get the free kick he wants. That’s something that needs work, fast, if he’s going to play Premier League football.

有冇尋日燒no look個下既gif,好丁到

紅字真
佢係後場係有好幾次比人逼甩
係佢借勢跌博到罰球
可以話係聰明救番
但其實博唔到就比對手一個大機會

尤其英超不嬲硬淨 + 難吹 foul

我講番佢尋晚比賽做過D乜
咁叫吹奏我都無辦法
我描述elneny我都吹奏佢

G29 d passes可以直接湯穿迫搶or中場線，乾脆利落，唔會妹下妹下

講到 pirlo 咁喎

咁尋晚場波佢真係可以係人地迫搶中既人lar到傳到上前啵

燒尋日三個人中間劏左球波比nelson,可惜出得唔靚

臨尾出俾拿卡個球

有幾ON9 先會話XHAKA 淨係識向後/橫傳

狀態有高低 Mk 狀態好一季都有三十幾球啦
高兩班 又想同條臭山含

好肚餓 想食飯

我都知卡叔=deep-lying playmaker
同G29=holding midfielder
係唔同，我指佢做到部分卡叔既功用啦

熱身賽 + 世界盃年真係唔可以作準
盃賽試一陣先

羊就三十幾球
MK 鬼有
雙雙就有

卡穌拿可遇不可求
與其話要搵個人完全取代佢
不如諗下個戰術點tune 可以run 得順啲

熱身賽點都有啲參考價值既
英超其實咪正選對弱隊試下先囉
得既咪上埋位
唔得咪打翻盃賽

拖沙岩岩番對鏝個場未必正選到 分分鐘尋晚既中前場已經係對鏝既正選陣容

咁快就出G29

I mean 雙雙 入球加助攻有 sor

有乜計

橫傳後傳前傳定義太粗
數據可能可以幫Xhaka elneny平反
但呢項數據既盲點係咩？
傳比一個係你position前既隊友=forward passes
但係有幾多係可以㩒落去攻，攻到有幾efficient？抑或傳前一格退後兩格？呢個真係要靠睇波

出佢唔緊要 唔出E4得唔得

Btw 中埸中組合我覺得車仔 kante + jorginho 會好撚勁
其他隊
獌：matic + pogba + fred?
鏝：fernandinho? + silva + de bruyne
猁: fabinho + keita

如果愛 sir 照琴日個陣
似 ozil inside right
中間三個 workrate 高既中場

對鏝出G29同Leno會唔會搞到佢地自信低下

一下子將佢地既自信心挫到最低點

我藍傷既話
中間可能都係 ozil 攻中
G29 + elneny
Xhaka torreira 未必操夠狀態

應該出住牙間先

都可以係一下上曬位

好撚廢 拖仔藍斯/沙卡

咁當然
仲有時機呢啲數據睇唔到
不過 xhaka 個 range of passing 係我地近年最好
尤其我地中場唔夠人迫搶都要靠佢 pin 個 ball 比 overlap 既 wing back / full back

我驚G29俾對面中場猜到波都掂唔到

唔知MK可唔可以做到Cazorla既野呢

愛 sir 啲陣冇傳統 10 號位
攻中通常做迫搶第一點
所以唔排除係藍斯
之後 ozil 右邊 + free roam
後面 xhaka + torreira

琴日燒都叫自由走既進攻

只不過 starting position 喺右邊
同埋中間有 3 個 CM
對曼城咁出增加中場控制力唔奇

似出爆拖藍

King ball again

唔奇
Xhaka 未返
燒拉邊
之後 laca / mk 兩個會出一個

mk最近d熱身賽都甩幾多波

咁 auba laca ozil
爆拖藍

mk完全冇態 一定係出laca

好驚對鏝俾人炒一炒 我就一沉不起

新仔好易咁

就係老母奶完先驚

托雷拉可能會成為阿仙奴下賽季五位隊長之一

《每日鏡報》消息稱，在加盟阿仙奴以來，托雷拉已經給大家留下了深刻的印象，這名烏拉圭球星今夏從森多利亞轉會來到了阿仙奴。而下賽季他甚至有可能會成為阿仙奴的五名隊長之一。

艾美利此前已經表態稱新賽季他需要五名隊長，藍斯、奧斯爾、施治都已經在季前賽戴上了隊長袖標，不過迄今為止他還沒有任命一名新的隊長。

梅迪薩卡是上賽季阿仙奴的隊長，但上賽季他沒有獲得什麼出場機會，他也已經在賽季結束後投身阿仙奴的青訓工作。而哥斯尼目前處於養傷階段，他也是球隊的隊長人選之一。倫敦足球消息稱，托雷拉將會成為艾美利任命的球隊新人隊長人選。

阿狗隊短

佢腳法冇咁細膩 不了

個人咁短點做=.=

唔敢想像比狗 vs sane

放題,隨便食

有幾深刻印象=.=

對鏝條中場點出好 拖仔應該未ready
沙藍爆 中門大開咁

點解拖仔同沙同一日返來
你覺得沙ready 拖味？

沙加鐵人黎 拖仔新黎第一場就打鏝有啲harsh

G29

可以觀察下
1. 佢有幾多人地解圍後第一點做到recovery
2. 有幾多球forward passes令隊友可以轉埋身再推上
3. 有幾多球forward passes可以令隊友直接面對防線
4. 自己推波既合理程度
5. Backward passes有幾多係為左擴大反迫搶傳球範圍
6. 斬波轉邊後球員所得空間

再睇Xhaka best game of the wc2018

再睇埋best game of elneny as an arsenal player

當然尋晚只係friendly啦

算啦同反沙講唔會明

托短

最慘跑果個又慢 比果個又要妹幾下先放波

沙上季全勤，世界盃又射鳩塞狗出左啖氣，唔使抖

人地踢德甲個陣人跑到個波就比到
咁到底係比波有問題定走位有問題

new gundam breaker

兩個都有 咁多隻閘得我夢合格

狗黎

岩路狗玩lo

比比鳥攻守俱無

爺爺應該無long ball戰術
又應該係岩岩學玩
迫搶又係

咁咪撚買沙卡啦屌你老味 簡迪啊

正賽就算下遊迫搶都會高效好多
加埋有時格硬 draw foul 如果冇比對面就會直路反擊
試下無壞
不過咁多年黎大把後生仔熱身球王之後踢唔掂
條友 19 歳 法乙都係一季半正選
未經歷過高壓比賽
太急推佢上場好易害死一個潛力幼齒

爺爺要用到波既中場，
簡迪唔係

卡蘇拿

除左G29
尋晚重有一樣野
對馬蹄psg既青年軍識解迫搶
但一對轟就打回原形
後防慣左妹
早段錯過曬D pass timing

預左係啦 冇人識用波

咪成撚日懷念過去啦，你條女走左喇，
比第2條仔抽插緊，下面流哂白汁叫緊也咩爹啊

四隻閘翼得蒙維爾走到靚位接沙加長波
之後轉換成個攻勢出黎

我夢啲波真係好好夾 今季全勤就好

想買nzonzi

三張野
打馬體會個場感覺到有啲力不從心
次回合出波差我覺得少少關體能事

Agree ge
不過連卡叔最後一場打熱狗都比人迫到一橦都無就知
至於draw foul, 總好過xhaka error lead to goal數據....
防守skills有待觀察加強
有一點好多人都無留意
就係佢70mins後活力大減
Friendly強度既比賽

咁埃及仔賣得啦
friendly都咁垃圾

跑完腳都軟

我藍都要躝

埃及仔好似無耐之前先續左約

Yes 沙卡》簡迪

對鏝無iwobi就唔洗諗贏

埃及肯踢後備咪得
同埋個 logic
熱身賽踢得好唔等如可以直接英超正選 = 熱身賽踢得唔好就賣得
咁講羊 mk nelson 全部賣得了

咁有簡迪梗係簡迪
不過雲加實改造成 box to box

歌姬慘

對此，《太陽報》發文質疑摩帥：曼聯都給你花了3億英鎊了，你到底還有什麼可抱怨的？

《太陽報》在文章中表示：「儘管摩連奴總是喊著‘我缺乏資金’，但是事實上，從他接手曼聯教練以來，曼聯在英超6強（曼聯、曼城、利物浦、車路士、阿仙奴、熱刺）中淨支出排名第二。從2016年夏天到現在，曼聯已經投入了3.86億英鎊用於收購，賣出球員收回8050萬英鎊，淨投入達到3.02億英鎊。」

「這一數字僅次於曼城投入的3.88億英鎊，這也意味著，只要曼聯再做一筆大買賣（比如買下麥佳亞或者米連高域），他們就能與曼城的淨支出持平。」

「而且，他們肯定會在賽季前無視所有人的期望，毫不含糊地說，曼聯沒有一球員的水平在曼城之上，上季的英超中，他們最終可是落後於曼城19分的。」

「利物浦瘋狂消費，引進了史上最貴的後衛和史上最貴的門將，但他們的收購策略卻是很精明的，算上出售古天奴的資金，他們的淨投入只有1.14億英鎊。」

「車路士的淨投入為1.68億英鎊，阿仙奴為1.61億英鎊，熱刺只有7600萬英鎊，都遠遠低於曼聯的投入。」

「反觀曼聯，摩連奴用創紀錄的8900萬英鎊買下普巴，用7500萬英鎊買下盧卡古，都是大筆消費。而均以超過3000萬英鎊價格買進的拜利、連迪路夫，卻連正選都進不去。然後在看到曼聯的股票下跌後，他又用白菜價賣掉迪比這些球員。」

五個隊長同場既時候邊個隊長
正選入面一半都隊長 另外6個做埋副隊長牙笨

Coq 基本用波太差
今時今日功能太單一好難喺強隊立足

係
就算簡迪打btb都唔會差

簡迪除左高波未係最好其實真係全能

禾地而加都有白簡啦 唔洗j人個黑鬼

我地幾時先有件白Zaha

依家條中場線黎計埃及已經算神丹級

佢同g29最大分別係完全冇後者個種awareness
等波到時望實個波 一拎波feel到有人拍就回後
冇人拍先再望前場隊友係邊 防守平時都係靠勤力狂逼搭夠企位

g29你係見到佢接波前已經不停check隊友同對手係邊
揀轉身帶波前傳回傳既決定基本冇做錯過 係有時execute唔晒
尋晚場波個幾球快開罰球 跌低都睇晒位
防守企位同個mindset都係真防中 練返硬淨已經大把前途

之前咪有囉

埃及仔熱身賽完全比g29比下去
咁點解個順位仲要埃及行先?

身型 唔係身高

兩條line
一邊係拖同埃及仔
一邊係G29同xhaka

收嗲啦，我邊句講過啊屌你老母，文盲定白痴啊雜種

等睇過幾場正賽有人問g29幾時賣

廢老亂廠咪又係咁

派一季膠應該get到個玩法

阿狗不嬲係咁

差極咪最多同埃及一樣
根本咁耐都平庸到不得了 係得一味勤力 同埋有時睇到定一下神來之筆傳波
防中黎計企位唔好 仲成日踢埋D消極足球 一味回傳橫傳 唔敢轉身 有位空晒都望唔到

我立即屌佢地老母

幾場熱身賽已經吹到咁勁
阿狗捧得越高之後跌得越低一沉百踏

由買佢個刻都知佢係後備黎嫁喇
埃及佢又一撚定入選 國家隊都唔洗爭
肯同你打後備仲想點

有冇細爆黨

係
得佢踢後備都唔會話走
呢啲輪換球員 keep 下冇壞

今年意假咁痴線嘅
國米啱啱簽埋Vrsaljko

我發表意見咋喎 邊句睇到我話你講？ 阿po真係好多精神病人

黎緊簽埋摩迪同維度

大陸仔比人行政拘留左幾多日

佢留到喺阿狗真係偷笑啦,攻守都唔掂
不過佢肯做後備,阿狗冇人用佢又頂到幾場
對大家都好

爆炸頭唔敢轉身

講緊艾蘭尼呀

不嬲定位都係咁
連牛奶都唔肯做後備要走啦

如果唔夠人艾蘭尼g29 2揀1我一定揀後者先

辛苦儲到首期買樓定救老豆醫病?

child登走火入魔

勤力又唔係話有效既勤力 跑完等於冇跑 線都遮唔到

好多人都話gxxxxxxx踢正選

G持愛蛇英超第一場就比佢正選 見真章 唔駛煩

上年夠大把人話 nelson 正選
不嬲 J 到冇哂理智
之後低潮期一沉百踏

叫大衛雷斯踢正選個班係咪出黎搞笑？

真正選應該點都係torreira+xhaka架啦
如果是但一個未ready我都覺應該gxxxxxxx先過艾蘭尼

第一場真係大機會正選

holding就係好例子 岩岩買個陣個個j到痴線又接班又乜又七
而家又話快撚d躝

講多次
19 歳
法乙上年出左 18 場
之前青年軍
真係未經曆過任何高壓比賽
正選出佢對曼城除時一沉不起

沙卡,唐莉娜應該未ready
仲有可以睇比比狗比辛尼同史達寧撚

拖雷
米燒羊
拿
第一場就咁出

睇下星期6個場, 沙加同白簡出唔出到 ,如果出到同埋踢得唔錯,就可能二簡一

都要講多次
除時一戰成名

係咁極端
小學雞

咁你quote 乜鳩啊，敢做唔撚敢認？
你老母生少左條賓周定漏左你個腦係佢個閪到啊屌你老母，
又要搞事又要淆底，屌你老母男人身女人心啊？

佢琴日好多下都比人逼到跌 (有吹到Foul)
但諗緊其實係英超個D未必會吹..

不過未必夠人用,埃及仔vs大陸囝,一定係揀後者
出佢對曼城都唔出奇

一鋪比人打沉都得
攞英超分搏
盃賽試下先啦
強如 harry kane 都係咁

佢都醒既，有幾球借勢跌，
可能認真踢冇咁削

不過再諗下,我地有邊個中場唔會比人逼到跌
其實個個都係唔夠對抗性

出藍斯沙加係咪穩袋3分先？

我埃

唔好講Holding Chambers
幾年前Jeff 咪又係話力架 大大隻 技術都ok
可以俾佢踢
結果而家都唔知死左去邊

以後唔敢quote 好驚牙

Nzonzi

新仔太後生
熱身賽 60-70 分鐘後明顯唔夠氣
英超咁高強度...

又內戰
爆炸應否正選都可以內戰

根本咁快推佢上黎就係賭搏
尤其對鏝
7一下等俾d球迷斬全家啦

正選一定係白簡架啦
係睇下佢踢唔踢到第一場姐

個位咁deep, 一跌就1on1

機會大啲囉
出 auba laca 夠未必穏袋 3 分
出 nelson 呀笨

又要搞事又要驚，屌你老母

不如我去踢，橫掂唔係穩

之後咪 xhaka 咁比人屌
佢之前有時都係接波比人 foul —> 冇吹 —> 單刀

D人連細個掛住玩唔讀書都可以賴父母唔識教
屋企好嘈冇房俾佢溫書所以讀唔到, 咁都講得出

咩都講得出, 剩係唔可以承認其實自己真係玩左十幾年冇努力過 (有d study leave讀幾個月就當努力左 )

唔洗太認真

咁我比較少同精神病人講野嘛...

想睇

啱呀反正出正選都唔穩袋 3 分

打鏝出Leno 定 Cech好?

我連study leave都冇努力過

沙卡,列叔,夢遺同佢都係7月30號先歸隊
咁快出都未必有態

你副身家連個精神病人（你眼中）既零頭都冇，
有冇考慮自殺

又用錢撻人

已經feel到拿子今季25+g 點算

琴日對軌出CG 我就知愛蛇而家係排CG第1龍門

日日係屋企同頭囡扑野同打LOL，
有時會拎本書出黎痾屎睇下算唔算努力左

邊個狀態好就出邊個
出住CG先

同呢啲on9講野唔使太講道理，反正佢個腦都理解唔到

喂攞身家撻人就低莊喇

列叔快快手手打正選 見到比狗都火

睇精神科...

考慮緊...去ifc撘咩車比較平啲？

都話左一個mk
吟幾句詩串佢咪得

張伯斯/阿叔都好過比狗啦

CG 狀態好
不過 leno 應該計長遠正選

但收到風你全部科都有*, 但冇報JUPAS

而家都係應入既未必入到
慣左成日扭多幾下

我quote佢 佢就話我代佢發表意見 唔係個腦有問題係咩？

英數都冇
其餘4科加埋得7粒

Guendouzi 有踢過羅連安特法甲正選架

蘭奴打英超
牙間打哂啲盃
其實比賽量正常會差唔多
打歐霸起碼入到8強或4強
其實應該坐底有30場出到
所有盃發揮好既話
不過牙狗出名唔正常

別人笑我露兩點
我笑他人褲都穿
不見馬欖豪傑怒
無花無柳鋤塊田

又係無野搵野黎講
咁爆炸頭熱身賽係打得好過藍斯呀嘛
你有份打熱身賽呀？
打得好過藍斯我都認為你可以打正選架

Yes 16/17 4 場正選
夠未

佢踢法甲個陣
你識唔識佢呀咁？

唔好嘈啦
ball都好king既
king下有咩好食好過

有球扭到單刀, 點知唔入 冇哂信心咁

其實成個post 唯一值得討論既位只係
當你屋企人8成機會會賣咸鴨蛋既時候 你會唔會再拎幾十萬去救佢
假設你只係普通人，要救就用左你9成積蓄

佢不嬲都係咁

比埋大家睇

正選對過馬賽波爾多蒙彼利埃
踢過30分鐘對PSG

Willock 都踢過正選 用佢算啦不如

又講數據
你有無睇過場波牙

幾場熱身賽作準定上年成季 + 往績 + 經驗
咁以前 akpom 要正選 giroud 要後備了
可能一戰成名

提醒下有事實上既錯誤姐

跟翻爺爺個套咪就係失敗收場

有人提出錯既數據我糾正數據都唔得牙

Yes 仲要呢幾場 whoscored 都低分
亦冇一戰成名

要quote就quote上一格啦

=.=

直播相牙

皮狗我吊梨老尾

兩個一齊提
既唔係未踢過高壓比賽
亦唔會一戰成名

大家呢排咁燥
有冇諗住食返幾粒綠豆降下火

冇經歷過高壓比賽
法乙 18 場
有咩事實錯誤
法甲果幾場之後就再冇正選
連後備都少出

咁你會擺邊兩個/三個先？

同埋法甲比 PSG 炒 5:0 最後出黎踢 30 分鐘
叫咩高壓比賽

諗起班青訓
以前成日話班nigga reserve team屈身形 (JET個種)
之後就搵埋晒堆技術型難民 諗住大個有身形有技術
結果成廿歲 一樣都仲係難民身形 技術原來對住同齡先屈到

其他隊就要晒D大隻佬一早借晒出去 依家等上位

出到既話 xhaka ramsey torreira
一個唔得就燒拉入中間
兩個唔得就 elneny 同 guendouzi 揀訓練狀態好果個
不過上面三個出得返 pecking order 一定 > guendouzi

講起又忍唔住笑

大家拔死過咁多苗都仲係唔明後生仔係要慢慢養，唔急得既道理

其實 tor 仔 xhaka 已經 train 緊
以 xhaka 鐵人特質我估會出到

唐囝又係打仔格
應該都出到
如果個中場三子係TXR
成個觀感好好多

燒個態似好過mk

Iwobi 咪係
其實佢啱啱出既成熟度遠超同年紀其他人
拔完冇人理
踏多兩腳 J 過第 2 件
Btw 上年 iwobi 踢左幾場中場中

慢慢養,養到廢係阿仙奴都大把例子

例如？

好好多
左邊出拿卡/2&B
2&B琴日後備都踢得幾好

J到咁癲真係睇路

都係射龜

遲早比人bin

如果出 laca 多數拉羊左邊

其實而家個陣打343/442都夠人，
佢地習慣到比波爽啲速度高啲，
破密集都唔會大問題，
而家鏝條後防轉身唔夠快，對打high press其實可以利用羊拿個拉扯力賭一賭

愛蛇

以前 chambers holding 係英超踢幾場好波先狂 J
之後出事
宜家幾場熱身賽

打鏝城就好心羊打正前 一出一入 追唔返

條友下盤其實唔穩
一踢英超 人地真係出盡力逼鳩你 實甩
到時等睇好似Xhaka 咁下下自己禁區頂送個波俾人射

(唔計射波)
睇得出班友有練交長傳,不過冇練點接同睇人黎傳

打4中場可以

燒
沙藍
拖

沙同藍可以多啲落兩邊補位，
補返比/高上去攻既空位，
沙可以轉心放長波

343可以

高 沙 拖 比

雖然會龜啲，但打反擊可以利用返沙長波優勢

講駁我寧願俾機會衣
使咁多買個肥佬又賣唔返出去

都係個句，人地一研究完你個踢法就唔係個回事了

前面羊拿燒都要互相幫大家拉空

回錯 sor9

MON POST軌

從來唔moon
手殘撳左

衣肯定係講緊衣禾b
我幫你兜緊
不過肥佬兜唔到

辛苦手足

阿po永遠歡迎你

xhaka打大戰證明左自己
G29打熱身賽證明左自己

auba = 埋門唔合格=肥佬

都係
無人接貨

內戰王剷草清今日係唔係到
講講沙卡爆炸邊個正選

真藍

我都係

迷藍又然

我成日覺得, 既然親情愛情D野係計唔到, 就唔洗計
何必夾硬做咁多假設睇落好似計到數咁

根本有人人心入面都有把尺, 錢有幾重要, 屋企人有幾重要
心入面唔想出錢既, 所謂計到最後咪又係唔俾

無謂既討論

我藍好似就躝
牙狗ig成日講到好似就走就走咁

佢都冇高過喇

tum佢續約咋
MK恩又話佢係legend

到時我會整條迷藍金剛棒懷念佢

邊撚個負皮我

熱身賽可以作準 咁son no goal油腸杯大四喜個季咪要用佢打正選

整定都得喇

N賓同牛奶仔我屌你老母親！

藍斯應該真係賣走

呢到仲有幾多個迷辛?

爆閘死獌狗

咩料

整黑白相 thanks

萊x仔

傾黎無謂
你問我就覺得唔比會後悔一世
錢容乜易搵返
如果唔比死左成世人個心有條刺

收爹啦死猁狗！

阿利車18-19狗隻吹水區

收嗲啦

勇武

拿囝

岩哂你啦

1314年破10年無冠重要奇兵

幾憎佢都好，點都會救，
錢財係身外物，搵得到一次就搵到第2次，
但搵唔返第2個老豆

辛no goal而家有波踢未
定係仲係養緊傷

圖盧g正選前鋒

訓醒

下年然英嗇bin到你收皮

咁下年圖盧g要諗點護級了

雜種討論區

問過我地愛蛇未？

其實佢入黎轉 442 果下作用好大

講緊反 cup hull

都係
果場真係上下一心
入波嗌到聲沙

好快訓唔醒

29場入7球

我入 emirates 睇 live screening
入波成個場狂跳個細路野飲潑到我成身
不過隔黎個鬼妹跳到彈下彈下

再衰啲咁講，唔係為咗救返個親人，而係為咗自己唔會後悔
犧牲咗個親人果份自責係跟一世，就算救唔返，起碼自己當時盡咗力

禾刀訓醒
岩岩按摩椅完

Weak

打一陣機等頭女返黎煮飯俾禾食

我今晚出去鋸扒

不嬲都係
如果唔係成世都會記住同埋會係咁搵藉口 justify

Kasin

簽到丹比利未牙

今晚話煮風沙g 亦 同蝦醬通菜

12月去主場睇對般尼 希望愛蛇加油

預計 90 分鐘入 12 碼 1:0

藍C係咪要躝

5比人4 5 6都ok了

對愛蛇咁冇信心呀

等間同同事去打邊爐之後飲野

收工了 琴晚睇完波個人成日好眼訓

爺爺準備番阿狗

成日捱夜抵你甩毛

又可以睇wenger ball

一日半日姐

問題係
好多屋企人有份 "愚孝"
有時病人係無得救 / 救完變植物人
屋企人都堅持要做心外壓果d
受苦ge 係病人
有時懂得放手 俾屋企人好走 先係孝

利申係醫院見到好多病人"不得好死" 全因屋企人的愚孝

岩岩先敗走無耐

Laurent Koscielny says he’ll likely leave Arsenal when his current deal expires in June 2020.

The France international will have completed a decade at the Emirates by that point and thinks at 34-years-old it’ll probably be time for a change of scenery.

In the short-term, the centre-back’s main focus is on recovering from the horrific Achilles injury that is set to sideline him for the rest of the year.

“I’m under contract until June 2020. Afterwards? I’m thinking of moving on, but I do not know where,” he told Nice-Matin.

“This is not relevant anyway! I am in England, my family too. Then there will inevitably be a lot of question marks.

“The bottom line is to have health. I learned to relativise because there are so many more serious things in life.”

Unai Emery has confirmed that Koscielny will be one of his club captains this season; no doubt a timely boost for a player who had to watch from the stands as his international teammates secured World Cup glory this summer.

我貼果個post已經超越左呢樣野
可能我個人天真 我真係覺得就算你當刻因為咁有樓有車有老婆仔女
一諗起自己冇盡力去救 內疚感一定跟一世

k6係度退啦好嘛

與曾志偉分屬好友的陳百祥（阿叻），最近在橫店拍電影，提到志偉早前為ViuTv「講波」兼拉隊飛俄羅斯睇世盃一事，明剃無綫眼眉，阿叻表示：「我點敢去呀！我係無綫親身仔，流着TVB血㗎，我跟埋去就唔使撈啦！（勸吓志偉？）冇啦。（佢同無綫關係唔好喎！）仲好啦！冇咗佢喺度阻住我，今年港姐咪我做囉！因為我同無綫一年簽一騷，我唔做港姐就冇嘢做！（你和志偉都係無綫Icon？）我係咋，我係無綫養大嘅，佢就係幫無綫打仗攞收視。（但今年港姐好似冇志偉？）佢唔做啫！佢睇唔起TVB嘛！」

比狗賣得未 屌你比人爆

如果出事前可以盡孝
就唔會咁遺憾

你而家都係少爺仔
起碼脾氣係

你身家幾多零頭牙 咁串

拖囝做隊長

到你老豆灘係到
唔知你仲會唔會咁講

Siu lun 4

Not敗走

橙

光榮引退
爺爺會戰勝歸來

現實d好過 內疚感跟一世唔會死 窮會死

點可以喺幾年間多咁多朋友

如果雲加返黎 我即刻印iwobi波3

食咁貢多女=.=

liche就算係老
體能 意識 傳球都唔係比狗可以比擬

巧型

其實我而家都唔多朋友，都係一兩班

西瓜恩去A米

路狗真係仆街黎 好日唔上黎 又唔搵我食飯

唔想做牙朗隊友?

牙玉唔想做佢隊友

換番邦路斯番去

大家食左晚飯未？

未

唔係同屌帥隊友反左面嫁咩，一年就和好喇

艾古里執掌埃及 亨利冇份

【體育】埃及足總宣佈前墨西哥及馬德里體育會教練艾古里，將執教國家隊，這意味之前被指有意領軍的亨利願望落空。

阿仙奴名宿亨利（Thierry Henry）前一天尚被外界認定有望執教埃及國家隊，取代世界盃後下台的古柏，然而當埃及足總今日公佈人選時，真命天子是曾任教墨西哥及馬德里育會的名帥艾古里（Javier Aguirre），任期為2022年世界盃之後。

前埃及守門員、現為體壇中介人的艾沙耶特日前表示他曾與亨利的代表和埃及足總董事會成員埃曼在倫敦進行會談，若其消息屬實，而埃及足總最終取艾古里而捨亨利，那代表有關方面始終看重經驗。

59歲的艾古里執教過不少名牌球會及國家隊，代表作是率墨西哥參戰2002及2010年世界盃。

圖片來源 : 互聯網

LACA D12碼又幾堅

主席走未?

佢 同爺爺都未有工開

反雲狗抵死

100%

今時今日既愛美麗係勁過今時今日既雲加

🙌 Petr Čech's recent penalty record...
📅 March 11: Saves Troy Deeney's penalty against Watford FC
📅 July 27: Saves Borja Garces' pen in shootout v Atlético de Madrid
📅 August 1: Saves Alvaro Morata's spot kick v Chelsea Football Club
📅 August 1: Saves Ruben Loftus-Cheek's pen in shootout in Dublin

牙間

有工 > 失業廢老

熱身賽上身 正賽又下下捉錯路

友賽先識save 有撚用啊

特登捉錯路

【無綫地震】傳再減10%人手 前員工爆料日內派大信封

有名你叫我間

垃圾赤化公司快啲執

高華錫想要離開皇馬，這已經不是什麼秘密。但是現在疑問是，高華錫的下一站會是哪？據《馬卡報》透露，摩連奴的曼聯已經向高華錫伸出了橄欖枝，但是卻遭到了高華錫的拒絕。

《馬卡報》表示，摩連奴十分喜愛高華錫，得知高華錫的離隊意願之後，摩帥毫不猶豫地送上了一份6000萬歐元轉會費的報價。

但是，高華錫對於加盟曼聯一點都不感興趣。他確實想離開皇馬，但下家必須給他充足的出場時間。在高華錫看來，曼聯的技術風格太糟糕了，並不適合自己。

高華錫並沒有入選皇馬的美國行大名單，西媒稱他會在未來幾天回到球會進行訓練，不過他仍然堅持自己的想法，那就是離開。

皇馬新帥盧比迪古並不想放高華錫離開，他的任務就是讓高華錫感覺到自己在球隊中的重要性，並希望克羅地亞中場能夠改變自己的主意。

1/2 Since announcing my decision to leave my full time role in broadcasting to pursue my ambition of becoming a manager, I have subsequently been linked with a number of positions both domestically and internationally.
Contrary to misleading reports people may have read...

2/2 at this moment neither myself nor my advisers have held any discussions with any club or national association. My intention has always been to be patient and I will take my decision in good time.

多嘴狗

［多圖］有無巴打鐘意呢類小小肥嘅女仔？

黎我廠

6000 萬

Ramsey + 10m

Iwobi+10m

According to A Bola, Sporting CP are interested in Lucas Perez, who is currently an Arsenal player and who spent last year on loan at Deportivo La Coruna.

出幾錢先

夜晚又要屌老麥 好唔健康

為左個垃圾big big channel

做咩貢橙

快撚d執啦垃圾台

個羊洋好撚豬啊

屋企樓下冇咩其他野好食

仲要性格都西

你住邊鳩到

講開又講 真係會有傻鳩係呢個台買野？

我都成日食

一個星期總有一日口痕會食

Frank Lampard: "It will probably come as no surprise to people that I like Ramsey. Like me, he makes late runs in the penalty area. Arsenal should build the team around him."

佢唔肯續都無計架

Me 一個禮拜三次

18件雞

🙌 Petr Čech's recent penalty record...
📅 March 11: Saves Troy Deeney's penalty against Watford FC
📅 July 27: Saves Borja Garces' pen in shootout v Atlético de Madrid
📅 August 1: Saves Alvaro Morata's spot kick v Chelsea Football Club
📅 August 1: Saves Ruben Loftus-Cheek's pen in shootout in Dublin

3場都係熱身賽

我自推出以嚟應該食咗超過100件

Guendouzi has been caught out one time & recovered in less than 8 seconds. These commentators can't praise an Arsenal player without a snide dig somewhere.

今次d醬好閪難食
蜜糖芥末唯一清泉

好撚驚20幾歲就有病=,= 飲食唔節制慘過唔做運動

Sarri high pressing

如何用6個人鎖半場
但sarri會點打高波反擊隊

又話7m去費倫

屌你
見到依段野好撚燥
邊有得咁撚多野驚呀on9

U 大無畏
Me 仔細老婆嫩

愛蛇唔打番連續20年入歐聯 +一次英超不敗

都唔好講自己勁過雲爺爺

起唔到球場 已輸

阿po兩大垃圾：new630 & 大6囝

愛蛇係油長球場上面起樓牙

kenny g 有驚喜🤔

落樓下睇英超

2020 高斯尼幾歲
雖然佢柒柒下

仲有俾人炒 8-2 6-0 5-1 10-2

34姐

希望佢係退休

躝

G持賣藍會唔會引戰???

大家點睇拿卡神射手 Nelson助攻王

一句續撚咗約未就可以收哂班迷藍皮了

到時續左點算

預左

Kos2020

以佢而家水平, 到時都可以場場bin鳩佢, 放心

Auba vs Kane - Since Auba Joined - Per Game

Pass completion:
Auba: 69%
Kane: 70%

Chances Created:
Auba: 0.92
Kane: 0.78

Assists:
Auba: 0.23
Kane: 0.05

Shot Accuracy:
Auba: 82%
Kane: 57%

Goals Scored:
Auba: 0.69
Kane: 0.78

And this is with Auba in his "settling in" period.

希望係到退啦

Guendouzi >>> Xhaka

Round 1 start!

但下季無爺爺

Nigeria newspaper Complete sport:

"Iwobi make Chelsea pay the penalty" 😂

旺角菜街走音男high爆：不工作日日落尖沙咀唱歌

做到隻狗咁呀/-\

失業廢老

bb來了

嚇死人咩屌

痴線婆

番黎做ceo牙

其實個ellen好慘

爺爺>光頭狗

bb來了
ali要離婚了

⋯

你老婆有睇？

反藍不敗

佢有追
放工返到黎會睇返mytvsuper

睇完覺得你好過馬壯 仲恩愛

一有人講老婆屋企人佢就會開人波，真係絕世好爸

兩個龍門都唔識撲十二碼

馬壯一味怪老婆
not good啦
男人梗係要保護老婆

馬壯真人一定好錫老婆
唔係無咗軟飯都唔知點算

雲加！

49000

你三姓家奴

做乜爆閘

痴左線

Unai Emery on adding new faces to his squad: “At the moment, I am very happy with the players who are here with us. There are more coming - Nacho Monreal, Lucas [Torreira] & Xhaka will start to play some minutes on Saturday [vs. Lazio].” #afc

我外父不嬲都係講道理嘅人嚟

啱啦 再睇kxxxxx打左閘真係驚嘔血

痴漢返左去Training?

Premier league table of football fans’ average annual salaries

1.Brighton & Hove Albion - £43,000

2.Chelsea - £41,000

3.Leicester City - £40,000

4.Bournemouth - £37,000

5.Southampton - £35,000

6.Watford - £33,000

7.Tottenham Hotspur - £31,000

8.Arsenal - £30,000

9.Manchester City - £30,000

10.Wolverhampton Wanderers - £29,000

11.Fulham - £27,000

12.Huddersfield Town - £25,000

13.Manchester United - £25,000

14.Newcastle United - £24,000

15.Liverpool - £23,500

16.Everton - £23,000

17.Crystal Palace - £22,000

18.Burnley - £21,000

Chelsea south london 有錢佬地方

痴漢？

Ospina

拿卡 奧巴 沙加好撚鐘意影大舅放Ig story

迷雲好out

雲加做ceo ok?

LondonFootball記者Charles Watts（跟隊去了新加坡）：

1）如果藍斯未來幾天依然不在阿仙奴給出的一份5年合同上簽字，阿仙奴很可能不得不做出決定將其出售，因為阿仙奴不想再經歷上賽季類似的窘境了（山齊士、奧斯爾），車路士一直在觀察著藍斯的情況。

2）一但決定出售藍斯，阿仙奴很可能引進尼索斯，阿仙奴有信心利用艾美利和尼索斯的關係簽下他。

3）阿仙奴缺少翼側的攻擊球員，鑽石眼一直很希望將丹比利招攬過來，但鑑於其身價太高，租借是唯一可行的選項。藍斯和丹比利進行互換的可能性極低。

4）艾美利需要對Nketiah的使用作出決定，一但他認為Nketiah足以勝任奧巴美羊的替補，阿仙奴將出售韋碧克。韋碧克的合同只剩一年了，阿仙奴目前為止都無意和他續約。

(4) 黑b都不足以勝任羊既替補啦

黑b冇人要啦
借到丹比利幫你含
藍斯唔續好躝

得番一個星期多D 下星期就知ramsey走定唔走了

維度去巴塞
藍斯

又話去國米

巴塞hijack有一手

黑b

追返前面内戰g29有冇正選
點解冇人諗過阿叔都係人選之一

你唔講都唔記得左佢係踢中場了

季尾對獌嗰場明明j到出血 有新歡就唔記得大叔

球迷係咁
賀定,張伯斯,比比狗都經歷過

我無唔記得你要找數

叔個位比rowe搶左

叔打唔到攻中啦

唔通你叫佢踢逗住個位咩
佢踢btb就岩

拖沙叔囉

愛sir西維爾愛將benega都縮到好後踢
(佢算係踢攻中)

拖沙叔/拖沙尼 都唔出奇

好波

邊個尼

清下人睇下有冇機高價借丹比利，用一季都好過冇
藍斯拖拖拉拉真係好麻煩，仲要牛奶仔已經走左

尼索斯

尼高路簡迪

尼維特

dllm醒左訓唔返

weak

未夠鐘起身返工呀，睇下J圖算

長毛上晒位

一齊影相姐，不過我都j左

好撚憎藍shit

又唔係一線扮撚到一線頭咁

草裙舞

係場上面咪又係

blue sky shoot ball

星期五

今晚去踢波 爽

球王

街場牙叔咋=.="""

街場阿叔先勁

輕輕鬆鬆猜波猜死你

快

好型